求幫手 - 通過李顯龍，製造小粉紅與新加坡互相攻擊

李顯龍公開表示:“示威者要求普選，但香港不是一個國家”。

呢句可以理解為：所有國家都應該有普選，有曲線寸中國無普選既嫌疑，可以用呢點，係小粉紅同五毛常去既網站，假扮成小粉紅，大肆張揚李顯龍諷刺中國沒有普選，期望大量小粉紅去批鬥新加坡人，令兩個獨裁國家互相批鬥，我地從中取漁人之利。

覺得有用請幫手推。

P牌推唔到，請幫推。

但香港會有普選，算唔算準國家

咪撚理坡狗

agree

就係我地成日俾坡狗挑機，宜家等小粉紅搞吓佢地，我地等佢地自相殘殺。

無嘅，無聊撚下佢地當自娛都可以

不過我都覺得咪撚理個怨婦，好似全世界都留意緊香港無人想理玻狗係度刷存在感

令我地兩個敵人互片，唔係好精彩咩？

不戰而屈人之兵，善之善者也。

push

good idea

當然係好啦
不過李顯龍奶鞋底奶到雪雪聲，玻豬養到肥肥白白，佢地唔會覺得自由係普世價值
本地文宣+國際戰線雙線發展

希望偉大中國一統新加坡
香港不值得中國關愛

根本寸緊我地佢自己獨立到我地獨立唔到

佢就係想你理 坡狗基本上同支共同一條般

拉

基本上呢條戰線我地只須要開個頭，小粉紅就會自動波同新加坡互片，所以我地其他時間只須要係度食花生。

真心問，坡狗個特首係咪普選出來？

其實新加坡首相係普選出黎既，但喺佢地用好嗱咋既手段令自己當選。

我覺得應該connect小粉紅同新加坡喎
將新加坡送中咪幾好，佢地咁鍾意奶共，求仁得仁啦

始終新加坡同中共係兩個國家，無得送中，但喺宜家可以製造鬼打鬼。

佢想我地理就搞到小粉紅同佢地開戰，最好有品蔥兄弟幫手。

好難

推